反送中運動認識另一伴嘅你哋過成點？

有活動會一齊出
第一次見家長係因為幫對方執屋
出街一定會幫襯黃店
不過宜家longd緊 好掛住佢
你哋呢

冇女朋友

其他巴絲分晒手？

係到留個tg 會有絲打pm你

抗爭識女？不了

我係絲

識仔咪一樣
利申非提子

無一個係嚟分享嘅 此po已完

樓主晒命？
肯定係有J絲打

借抗爭食仔食女其實係褻瀆緊成件事

點解出嚟會識到另一半

出嚟個目標就係識另一半

食仔食女定真係因緣際會，
唔到你同我定。

兩個當事人覺得夾，關居外人撚事。

見有啲都係互相幫助大家
然之後認識咗就grp埋一齊出嚟行街
再拍拖
其實佢本身目的唔係為溝仔溝女的話
其實完全冇問題

我 都 好 想 有 咁 嘅 機 會 啊 屌

這些機會不是屬於我的.jpg

靠運動而識女點對得住被捕手足
佢地俾黑警虐待，你地就卿卿我我

乜叫靠，唔係衝住食女目的咪得囉。
緣份嘅野咁難明？

你話兩個男同因為同時入伍而又相戀，
唔通佢地又係侮辱場成個戰場？

軍醫同受傷軍人一拍之合，
又係侮辱左邊度邊度？

管天管地仲要管埋人戀愛，痴線。

打緊仗仲得閒識女 係厹定前列線巴

自然相處然後交往嘅緊係冇問題，有問題嘅係有d人係為去食女而走出來，識到女就話知你嗰d撚屌

呢個前提係你sure到某人係為食仔/食女而出嚟，
湊齊人名同證據你開po屌我覺得ok㗎~

有都唔會上網講
好多mon post狗 拉

因機緣巧遇冇問題 但更多人本身就係抱求偶心態去
呢啲唔要得

我都想分享下……